邊條仆街話mk妹娶得過

我記得之前有人講過mk妹係理想女友，屌你老母係，講得出既根本活在幻想世界。
1.日日飲酒
出身於草根階層既mk妹為左逃避工作同湊仔既責任，用酒精麻醉自己，飲醉仲要發酒瘋。
2.唔識教仔
每日叫個仔做完功課食完飯就叫佢訓敎，7:30pm就叫人訓。個仔曳就淨係識得鬧。
3.成日大叫
脾氣差，遇到不如意事就大叫，個仔曳又大叫，搞到個仔學佢成日無啦啦大叫。
4.成日去蒲
已經仔都生埋仲成日落club。
5.成日係facebook開post抱怨
仲要加張舉中指圖。做埋啲嘢咁幼稚仲當自己係中學生咩。
6.。有一班豬朋狗友附和佢
當佢facebook講埋d on9野總係會有撚樣附和佢。令佢覺得應該要「做返自己」。
7.冇禮貌
見到長輩都唔會叫下人。

樓豬中咗伏？

振夫鋼！

樓主變埋mk仔咪接受到囉

我有個FD 好專情於MK妹

樓主點解以身試法 人講你又信

咪咁啦！毒L埋單係咁嘅下場喎！

埋完單仔都有個，重要keep住笠唔同帽

叫佢記得帶套

同mk妹拍下散拖就ok

你咪又係FF

班毒男無真係喺Band3雞校見識過班mk妹，梗係對佢地有幻想

佢地真係當左馮盈盈個d大學生明星係mk妹，真係未見過band3個d真mk妹

咩意思？

FYY嗰啲叫豪放搏上位, 都唔係mk妹
AB同JM呢兩個以前就真係mk妹, 特別係JM
而家仲有個Hana, 佢個經歷喺Band 3真係好典型

你都係貪扑野果陣，mk妹嗌到拆天唶！

好人好者做咩唔揀個純良嘅？

唔好生

中曬
最近溝緊個mk妹 又係咁

冇圖點討論

回頭是岸

佢哋以前做咗咩？

正

兒登罵戰正式開始

樓主講緊係老泥妹 not mk妹

我女朋友個外表係mk 妹

大波白雪雪眼大大細細粒

但我女朋友性格完全唔mk

肯aa 會食平野 唔食煙 小飲酒 唔去蒲

好好彩有個咁嘅女朋友

女朋友我愛你

對比返臭西港女，我都係鐘情Mk妹

圖都冇張學人出post

傻閪貼張相先好上黎吠啦

其實1930就叫個仔去訓係好事黎
一黎個仔唔洗咁大壓力 細細個就學十鳩幾樣興趣班
二黎日日早訓 遲啲一定係180

有個中學師妹同樓豬講嘅一模一樣
本身唔知學校出過咁嘅女
因為之前同班中同去飲野 先知有條咁嘅女
(酒吧撞到 班中同話呢條女係師妹)

聽講呢個師妹俾條仔中出咗
迫於無奈要生出嚟
生完之後仍然出去玩
fb ig向來好少po屋企野
唔知係咪怕俾人知佢咁細個已經有家室
最近仲同條仔離埋婚

真心覺得呢啲讀書少嘅mk妹害人害物

講得好中

唔好崩潰啦

努力D 你都有

講多句啦

mk 妹根本唔係講緊啲女嘅內在

mk 妹係講緊啲外表

內在衰 果啲叫臭閪

睇相 一眼就睇得出果啲未係mk 妹囉

搞到錯哂

崩你老母咩
打幾隻字鳩up 下你以為有人信?

你地未唔好信

上黎討論區樣樣都要proof

咁都幾唔得閒

po 撚左相出黎你地未又係話

條女撚會同你aa 咩 唔好ff 啦

唔通又要拍條片

我地食飯夾錢嘅情況？

你班毒撚

連登仔講野你部信

on79
係你自己打自己FF 條女出來想人葡萄,
點鳩知10幾個負評
樓主見你跌到咁撚巴閉先應下你

好心你咁撚樣衰就摺埋啦 以為條女AA 唔食煙唔去蒲就好撚罕有
乖, 出來睇多D 女啦白痴仔

信就信 唔信就算

個ac 我同我女朋友共用

真係笑到gap gap 聲

而加mk妹仲邊會用Facebook

臭鳩

打撚死你條弱智臭鳩先啦係都

連登啲垃圾叫好人好姐?

樓豬連咁嘅垃圾理論都信。

唔係我，係我朋友中左伏姐

樓主埋左單想後悔？
離婚囉

係我個朋友黎

Mk妹>偽韓偽abc
識個mk妹放棄曬佢生活
同個mk老公離咗婚
依家日日淨係湊住個女
以前去蒲嗰啲全部唔做
好女人

認真， 樓豬有mk妹唔要記得介紹畀我埋單

打撚到佢魂飛魄散

冇書卷味既女人真係頂唔順

早幾日先同完你條女扑野
仲要次次約你前叫定我唔好tg佢

係咩 佢幾歲？

做sp邊洗知幾歲
夠大波咪得

又啱

你開心就好啦

打老婆

你有錢養埋佢咪冇問題

姐係樓主食過mk妹啦

你的朋友就是你

我有俾你屌架

如果有公屋嘅咪試吓支那種囉
通常都係呃你間公屋同身份証啫
抵屌啦
不過都一樣唔識教仔日日落樓下酒樓勾部長㗎喇

得罪講句，分手果刻咩都唔係

而家仲有學生可以7：30訓？！唔駛做功課溫書？

恭喜樓主

記得帶套

mk妹都有好多種嘅

連登仔9up嘅野你都好信,
依到好多都仲讀緊書， 無咩人生經歷/墨水

得罪講句，樓主冇30都2x幾尾啦, 仲咁on9
知唔知會累死你個仔#beat#

好想要有少少紋身ga mk 妹

mk妹 睇同玩就好 娶個個都on9
乜都唔識都算
感情世界仲要複雜到仆街 藤能瓜能膝
大撚把 老表老契 綠帽由頭笠到落腳指尾

邊條真心毒撚娶左 我真係恭喜你
幫人買單 搭枱炸你 傻豬

（ 識/ 食 過好多mk妹）

Thank you

酸到你地

出現了我笑而不語

大把單純傻鳩就係好似你地講咁
淨係睇到表面
出事架嘛

成班酸到仆街，🍇🍇🍇🍇🍇十打唔洗找，成班🍇登仔

外表mk都計

算啦 我都預左

依家lin 登咁多loser

唔怪得之成個討論氣氛係咁

樓主係咪搞錯左d野
女朋友同老婆係兩回事，仲要生埋仔
有腦都知mk妹要黎做女朋友屌下就得
但mk妹冇腦，做老婆一定死
更何況生仔就算唔洗mk妹湊，都怕個仔女遺傳到mk妹d蠢基因

基因？ mk妹 又hi野 又濫交 唔k型 無病無痛 已經偷笑啦下話

1. 成日飲檸檬茶，因為酒好苦
2. 唔生仔
3. 成日唱歌
4. 成日抽獎

識得個mk妹未婚生仔仲成日索k
根本做得mk妹就係弱智

Lm

因為某啲連登仔都係冇撚腦 又冇撚用
肯俾佢屌有得中出 食平野 就係好女人

樓主老婆 堅系醉愛跳制！

其實mk妹同偽韓冇沖突
反而多數mk都係冇腦，崇韓

...

有冇咁廢呀你人地鳩up兩句就淆底

你條女唔夠正先咁多怨言姐
如果係咁 應該無晒問題

btw 咪比佢出黎蒲啦 阻住其他人搵食

你見過佢真人未

mk淨係中出用 信我

我家人娶左mk妹，真係會從良

砌得過咋

以前中學晚晚比黑白啡支那腸屌完瞓醒抹一抹迎接新嘅一天來臨

有真人相你先吠啦
冇l

係邊到先識到MK妹
MK妹會係邊到蒲